周顯：本土派不識中資股 升市賺少很多錢

周顯：本土派不識中資股 升市賺少很多錢
文章日期：2020年7月21日

"和一名本土派，不，焦土派朋友吃飯，他說，在《港區國安法》推出後，有人預測股市會大跌，他的朋友們馬上相反行動，買入股票和期指，贏了不少錢。他則仍然政治立場掛帥，懵盛盛的繼續沽空，反而輸錢。

他嘆氣說，相反理論是我第一個發明，也天天在講，居然自己也忘記了，實在抵打！

另一個令他後悔的是，由於本土派、焦土派都只認識港股，對中資股沒有什麼認識，誰知炒風集中在中資股上，也令到他們賺少了很多錢。"

有無識得有人真係因為之前沽空輸錢

又唔係得中資升

奶共派不識美股 升市賺少更多錢

唔係唔識中資股，而係買美股揾得多過你垃圾中資港股

我地買美股既

玩緊美股啦ON9仔

睇下人地美股先

有買呀，港股賺到盤滿缽滿等移民
等你炒完就抽錢走人
共黨班傻仔，多謝哂

講野唔好咁撚戇鳩啦
美股大把兩三倍咁升

Tsla 都由200飛到最高1780

連登大把

奶共派識買拮你靈車 唔識買tsla

佢依家疊埋心水做 藍kol

講來講去都係錢

對住個結果黎作故仔有乜好值得討論

老老實實

藍絲連大陸要wechat 落單埋單都唔知

吓調返轉喎
因為大把人識
所以次次所謂嘅慢牛最終都接晒火棒

本土派識美股
肥到褲都著唔落

講緊劉正下話

連登仔鍾意做淡全個地球，唔好話賺，底褲都輸埋

ALL IN USA CALL
IN GOD WE TRUST

賺美元唔得咩？

因為政治立場沽中資既係傻尻

真心呢排升果d你睇基本因素係唔會買

揸開比亞迪 thanks

當焦土派唔買美股

咁佢唔識中資股,咁咪冇沽中資股囉
佢沽港股有咩問題

射火箭從不成功，教從不失敗的

納指日日爆頂喎，洗乜玩支股？

上年已經叫開離岸銀行/證券戶口/轉mpf 做美股啦
我上年8月100%落哂美股mpf 經歷埋3月個大跌

唔買支資咪買美帝囉輸你好撚多咩
有咁多人識玩支芯過山車咩

幾時黃過？

買Tesla spce 咪得

吉田回顧早年炒美股時指，自己僅係it狗，想在公司上位很難，走投無路下炒美股。炒美股必比打工辛苦：「我炒美股初期，發夢都炒美股㗎！」他指上一代港人炒美股很努力，今代的人較懶散，不願炒美股，當人要「衰到貼地，做乞丐」，才會願意考慮炒美股。

去左美帝個邊啦
仲港女

買開TESLA
唔通買1415 2196咩

周生其實已經過氣。

我剩係識人入咗中芯而家係到dum春

美股仲好玩

你升幾蚊
tesla 幾倍

認錢唔認人，理得佢乜資？

條仆做埋藍絲kol
得閒就report下

當周顯開始推介,就知差唔多要走鬼

細撚股皇周顯

日日出片洗人腦

周顯逐個留言負皮

周顯唔係廢柴黎嫁咩。。
通常佢果啲文我都會skip

跌得 屙煙 7500

美股破頂再破頂
你支那個市海嘯高位都未見過
12年啦

真係焦土派又會同佢做朋友？
廢老吹下水搏上報

今個升巿真係賺少左好多
我知錯啦早知就早啲玩美股

836

炒埋咩撚野細價股老千股
隻隻無實業淨係玩財技

邊有人沽空港股...黃絲點會唔知呀爺推爆個市, 要沽都係過多幾個月至一年以上~

一早離戶買緊美股...

我比幾個收佢皮
以為強国好 美帝仲好

tsla nvax mrna wkhs docu se lvgo

呢件廢老藍絲
以為強国好巴閉
老美破左頂 港女仲妹下妹下

呢個藍絲廢老淨係識玩財技呃錢仲識乜

美帝日日新高
港女仲低過07年

美團，騰訊升好多？
淨係一隻tsla都收你皮 未計其他 tsla日日幾千億成交，任你出入

美股可以一日13X%咁上，中資又得唔得

呢個真

美股盲都識玩

周顯呢啲垃圾就算啦

得港股咩 傻鳩

求其揾隻龍頭美股都勁撚過佢咩騰信啦
想問代號咪出聲

聽講炒HKTV 好賺
不過我手上港幣唔夠買一手
不了

升邊到升

垃圾財演

老尾又 270， 同個頂差幾百，係大頂唔係前頂，HSI呢。。。差8千幾點

炒美股唔好?

話時話美股大把友仔都short緊TSLA, 咁睇下TSLA幾時升穿2000?

咁到時又可以笑班友唔識乜嘢係新經濟股

劉正30萬就肯賣？搵周顯間接開價？要求投共但冇人理？
老婆搵唔到30萬自己要投埋？唔係投咗啦咩？

幫下手

Done

又贏